Grotto Party Room場地優惠出租

各位好、我地係GROTTO PARTY ROOM👋👋
一間位於觀塘既1間佔地2千尺既多功能會議室
我地願意為各位巴絲提供一個線下既聚會場地
各位巴絲如果搵我地訂場地既時候
只要表明自己係連登既一份子
全單88折
希望各位巴打絲打可以多多支持小店